{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037524/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[민규 착용] 울 블렌디드 패디드 스타디움 재킷 - 네이비"
    },
    "text": "製品は8 secondsブランドで、サムスン物産ファッション部門で製造しました。 商品番号はFW23 / 263X39CY6Rです。 このジャケットはウール混紡生地を使用して暖かいフィット感を提供します。 詰め物が適用され冬でも着られます。 グラフィックワッペンが胸と背中の部分に配置され、独特の魅力を与えます。 表地はポリエステル79%、ウール13%、レーヨン3%、ナイロン2%、アクリル2%、綿1%で構成されています。 配色1はポリエステル98%、ポリウレタン2%で、配色2は合成皮革で、裏地はポリエステル100%です。 さらに、詰め物はポリエステル100%で製作されています。 洗濯方法は、本製品は必ず単独ドライクリーニングし、濃い色と明るい色は別々に洗濯してください。 漂白剤の使用は脱染の恐れがあるので使用してはならず、ファスナーやボタンはロック後にドライクリーニングしてください。 取り付け可能なボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥する必要があります。 また、ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥しなければならず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけは避けなければなりません。 装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけてはならず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意する必要があります。 また、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 着用時に白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最終的に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsブランドです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどの生地を使用していますか？",
            "answer": "ウール混紡生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは冬でも着られますか？",
            "answer": "はい、詰め物が適用されているため冬でも着られます。"
        },
        {
            "question": "胸と背中の部分に配置されているのは何ですか？",
            "answer": "グラフィックワッペンです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材の構成は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル79%、ウール13%、レーヨン3%、ナイロン2%、アクリル2%、綿1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏地は何でできていますか？",
            "answer": "裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの詰め物は何でできていますか？",
            "answer": "詰め物はポリエステル100%でできています。"
        },
        {
            "question": "どのようにこのジャケットを洗濯すればよいですか？",
            "answer": "本製品は単独ドライクリーニングし、濃い色と明るい色は別々に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避け、ファスナーやボタンはロック後にドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの乾燥方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "取り付け可能なボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの保管方法はありますか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させ、暖房器具に近づかないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットにアイロンをかけてもよいですか？",
            "answer": "装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけてはならず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首を絞めたり人体に害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。着用時に白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの損傷については補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 709
    }
}